聽日同班廢老親戚食父親節飯 點應付好？

成班廢老親戚一定瘋狂屌柒班後生仔搞搞陣 俾人唆擺之類既廢up

驚食唔到半餐飯反枱

比我真係唔會去 咁嘅時勢一定情緒大爆炸

擺低錢 話餐飯你請
唔食 直接走

咪去

我都想 但始終父親節...唉...

去之前打定底
去到食飯時全力開火

我唔會去囉屌你老母
出維園啦仆街

唔好去

反枱

父親節可以後補
但係賣左港有無得拎返呀
無呀仆街

唔好制 我覺得聽兩句都已經暴走

咪去
出維園
有心日日都係父親節

或者同世伯一齊出嚟

有親戚就唔好去 又唔係特別熟
阿爸就後補or飲早茶啦

“我都啱啱遊行完, 睇來我唔係咁適合坐響度” 睇下佢哋咩反應都好

可能長輩圖己經成功ko 咗佢地

直接話上街 去唔到

我都仲可能比兩分薄面班親戚 好擔心老婆真係會爆粗屌柒佢地

一聽到出去攪事呢句已經好起身啦忍條撚咩